{"result":[
  {"id": 1, "answer": ["Chú Bán dầu","Chú bán Ếch","Con le le","không ai té hết"],"question": "Trong bài dân ca  Bắc kim thang, ai là người qua cầu bị té (ngã)?","rightanswer": 0},
  {"id": 2, "answer": ["Chú Bán dầu","Chú bán Ếch","Con le le","không ai  hết"],"question": "Trong bài dân ca Bắc kim thang, con gì đánh trống thổi kèn?","rightanswer": 2},
  {"id": 3, "answer": ["Loài ăn thịt","Loài cá","Loài bò sát","Loài Chim"],"question": "Con le le thuộc loài gì?","rightanswer": 3},
  {"id": 4, "answer": ["Ở đầu","Ở trên đường ray","Ở cuối","Ở ngoài "],"question": "Tàu lửa chạy từ A đến B mất 39 tiếng, tuy nhiên khi mới 20 tiếng nó đã ngừng lại, hỏi tàu lúc này đang nằm ở đâu?","rightanswer": 1},
  {"id": 5, "answer": ["12 chìa","có rất nhiều","Không xác định được","10 chìa"],"question": "Một tá móc khóa gồm bao nhiêu chiếc chìa khóa?","rightanswer": 2},
  {"id": 6, "answer": ["Ông Phước","Ông Lộc","Ông Thọ","Không ai hết"],"question": "Trong ba vị Phước (Phúc) - Lộc - Thọ, ai là người cầm trái đào tiên?","rightanswer": 0},
  {"id": 7, "answer": ["Ông Phước","Ông Lộc","Ông Thọ","Ai cũng có hết"],"question": "Trong ba vị Phước (Phúc) - Lộc - Thọ, ai là người không có râu?","rightanswer": 3},
  {"id": 8, "answer": ["Ông Phước","Ông Lộc","Ông Thọ","Không ai hết"],"question": "Trong ba vị Phước (Phúc) - Lộc - Thọ, ai là người không có tóc?","rightanswer": 2},
  {"id": 9, "answer": ["Cái cặp","Đôi dép","Cái quần","Túi xách"],"question": "Một mình mà mang tiếng có đôi là cái gì?","rightanswer": 0},
  {"id": 10, "answer": ["Công","Không biết được","Đông","Mùa"],"question": "Nhà Công có bốn chị em, 3 người đầu tiên Xuân, Hạ, Thu, hỏi người con út tên gì?","rightanswer": 0},
  {"id": 11, "answer": ["Chỉ Máu A và B dương","chỉ máu B và AB","Nhóm nào cũng hút"," Chỉ máu A và B"],"question": "Con đỉa hút nhóm máu nào?","rightanswer": 2},
  {"id": 12, "answer": ["Con hổ","Không có biếu tượng con","Con bò cạp","Con cừu"],"question": "Biểu tượng của cung Bọ Cạp là con Bọ Cạp, vậy biểu tượng của cung Hổ Cáp là con gì?","rightanswer": 2},
  {"id": 13, "answer": ["không có cái này","cái xe","cái chân","cái bàn chân"],"question": "Cái gì đi thì nằm, đứng cũng nằm, nhưng nằm thì đứng?","rightanswer": 3},
  {"id": 14, "answer": ["4 con vịt","2 con vịt","6 con vịt","8 con vịt"],"question": " 2 con vịt đi trước 2 con vịt, 2 con vịt đi sau 2 con vịt, 2 con vịt đi giữa 2 con vịt. Hỏi có mấy con vịt?","rightanswer": 0},
  {"id": 15, "answer": ["Củi","Than","Bếp","Tro"],"question": "Cái gì đen khi bạn mua nó, đỏ khi dùng nó và xám xịt khi vứt nó đi?","rightanswer": 1},
  {"id": 16, "answer": ["Lịch treo tường","Lịch bàn","Lịch sử","Lịch thiệp"],"question": "Lịch nào dài nhất?","rightanswer": 2},
  {"id": 17, "answer": ["Xã hội","Xã đoàn","Xã hội học","Xã hội nhân văn"],"question": "Xã đông nhất là xã nào?","rightanswer": 0},
  {"id": 18, "answer": ["Quần chúng","Quần đảo","Quần áo","Quần vợt"],"question": "Quần rộng nhất là quần gì?","rightanswer": 1},
  {"id": 19, "answer": ["1 suy ra bốn bằng 1 năm không năm","1 phút suy ra 4 bằng 1 năm không năm","1 phút suy tư bằng 1 năm không ngủ","1 phút suy tư bằng 1 năm không năm"],"question": "Câu này nghĩa là gì: 1′ => 4 = 1505","rightanswer": 2},
  {"id": 20, "answer": ["Con ốc","Con mắt","Con gì dập cũng chết","Con tim"],"question": "Con gì đập thì sống, không đập thì chết?","rightanswer": 3}
]
}
